[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[40]週年Walkman

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 38

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

試用返原生home
Disable咗左邊個Google之後
可唔可以喺左邊加一頁？
試咗幾次加頁都只可以向右邊加，唔可以左邊
又無得教app icon大小，folder加app又要逐個拉入去

開新頁之後set新果頁做home

點set

左上角得屋仔

大家覺唔覺Sony成日郁啲都俾人批鬥 一出新聞講佢市佔率低就圍插 係咪前世得罪咗佢 我敢講 批鬥post無一個牌子夠Sony多

點整個屋仔icon出嚟？
空白位㩒實得呢啲揀

an9之後已經無咗, 好似係

高登三星s2年代已經成班打手進場啦
三月lg華為呢度幾撚多打手，一踩就成堆打手洗地

其實Sony已經無威脅都仲打 個個牌子死晒 得返三叔同支那機係咪會開心啲

對家打手緊係想sony死啦少個競爭對手
而家做an俠真係冇乜選擇，htc又死咗，pixel 又冇港行
得返泡菜機同支那機

用緊6 諗緊好唔好換sony

iphone 6

唔可以用泡菜機形容 係直情得返三叔 L豬都死埋 雖然我都好憎L豬 但我唔希望佢連機都唔出

X5個請勿打擾 SET好哂時間 識開唔識熄 好Q煩
AN9升完AN10都係咁

唔急可以等3月公佈新一機再打算

其實你用開iPhone6跳Xperia 5都易適應 又無升iPhone 11 Pro咁貴 螢幕又靚好多 我覺得可以一試 Sony真係無啲人講得咁差 操作仲幾順暢㖭

仲等 佢用緊iPhone6喎…

太多數批嘅人係幾年前用到好受氣嘅人多，佢哋好多都再無用過xperia，其實Xperia手機由Android8慢慢去到Android9已經好用好多。無以前咁多問題。咁當然都有好多野由幾年前帶落都無好好解決過又幫唔過Sony，如讀卡器速度，相機app好易被其他社交app相機衝突令到好多時FC等等問題…
xperia啲機個Android幾乎係pixel個ROM咁，只係相機同有一到兩個Sony自家功能加落去。如果之前由nexus或者pixel轉過嚟用xperia，適應力上比其他牌子轉過嚟快同清楚啲bug點樣搵方法解決，依家Samsung機同大陸大部份機個手機操作UI養懶人多，佢哋比起sony、asus、nokia、pixel、幾年前起嘅HTC更唔識得去搵app搵Android方法去解決問題。

其他牌子有出過問題又唔見佢哋係咁摷返出嚟講

網上係咁啲打手打咗好多年Sony，但到依家香港抗爭咁耐。都仲要批Sony。係抗拒Sony之後，佢哋只有揀跪共、奶共、共匪牌子手機

用咗一晚原生決定轉返Nova
希望google快啲開放手勢權限畀第三廠……

用唔用到田4-5年先？
iphone 五六千用到四五年
間中換下電就得

sony有無得官方換電？

android機冇乜邊部用到過兩年，sony舊電過咗一年會老化得好快

要用到三年一定買iphone

SONY已經係用日本電芯 耐用度已經好高 其實你想嚿電襟啲 麻煩唔好低過30%充電 更加唔好用到完全無電同低過15%

iPhone啲電芯先垃圾喎 韓國電芯嚟…

咁sad

五千蚊仲諗住可以用三五年
之前用android 一年半已經要 挨 住咁用
iphone 6s用左四年換左電之後都未至挨住用

一年半已經要捱咁好笑 我唔知其他牌子啦 我啲舊機多數俾阿爸阿媽用 依然好砌得 絕對輕鬆過三年

想買Xperia機

主要想試21:9 同埋今代個樣幾靚

見Xperia 5 5598 Xperia 1 5698

差100係咪點都買Xperia 1?

Mate 30 Pro 點勁都冇用

冇Google 點用

佢個濕鳩Store乜都冇

Banking app都冇

睇你追求畫質定電量 畫質1 電量5

三大天皇鍵？
設定>顯示>互動欄裡面>在主螢幕按鈕上向上滑動>關 就變做三大天皇鍵

5真係好好渣手

係呀，所以明明知道x1 抵買，我都係買左x5

x 2 好渣到我個 ip pro max friend 尋日撚完我部機之後個樣現出後悔嘅目光 加上佢話唔知點解佢部 ip 好 L 多 bug

無啦啦轉os其實好麻煩
好多嘢都過唔到
1仔好處係mon靚，mon大可以分屏，但少電、指紋sensor廢，間唔中就load唔到
相機唔錯但影相有時要load尤其是黑環境
有時大更新完有bug要reset

iPhone 你過渡就方便，os穩定
影相快靚但拍片個人覺得有啲廢
個mon無1仔咁靚咁大又有個黑邊
都叫大電

利申1仔11pro雙修 + sony fans

仲有 其實ios都會有bug

這是索尼驍龍865旗艦？挖孔屏+21:9比例

之前經過電器鋪見到部sony xperia 真係堅靚
可惜用緊iphone

唔係話，打窿mon
超幼邊都夠正啦

佢用穿窿MON 我呢啲終極鐵粉都唔會買！

啱啱出左x5
係咪唔好升an10住

係最初買就快快升好過

samsung 240Hz OLED緊係靚。

用iphone 唔使可惜, 雙修無煩惱
我入左部xperia 1 (應該話將部xzp upgrade 左) 之後都keep 住iphone8+ 做主機, 因為有apple watch, icloud, ipad & mac連動, an+win 真係冇得比

5邊洗5598
上個post有巴打講左
旺角都係47xx仲有300超市+卡
不過依家有無就唔知
我識人員工價4199+卡
但4199都係貴左
之前VIP night 係47xx
買多少少野夠5000
再減500
仲要有卡有尿袋有納米液
唔趕過埋新年先
因為上台CSL獨家到12月31日
1月1日應該其他電訊商都有

仲要出最討厭既家燕姐屏幕，好彩買左x5 ， 當睇唔到。

如果下年出全屏幕屏下指紋就仆倒去買，而家又慳番啦，Sony 幾時先生性？

屏下指紋唔好用

咁1都唔洗5698，兩部其實差唔多價錢，但5今個月有送300+卡，所以都係睇你鐘意邊部啦

果部野又大，而且真係好撚重

lm

而家邊度出1最抵？見大舖都係標5698

今日終於正式換走部垃圾xz
完全係另一個世界

想出x5 求平嘅地方

去細鋪買現金價4800左右，卡多2-3%
都係行貨，驚可以搵sony official retailer個d細鋪，價錢差唔遠
或者睇有冇sony 員工肯幫你出機

唔要贈品就細鋪，1反正無優惠，等埋新年先都唔怕

細舖即係邊啲 求教

上個post有講

imobile, 華仁個d

有冇巴絲用Xperia 1玩傳說？升咗An10之後成日跌到得返10幾fps，跟著開咪同fd玩就得咪聲冇晒game嘅聲

你係咪開左省電mode?

冇開呀，以為係game嘅問題，但用XZ2P又冇事

試下遊戲增強器入面set左省電，再轉番去性能 mode… 我之前都係咁， bug黎

但如果本身冇開遊戲增強器呢？都要照開返省電再set性能？

乜原來有得唔開？

想問吓muti window係咪係咪冇得開兩個chrome
有咩方法做到同時開兩個tab

Install chrome beta

有無人用小鴨幹線?
xperia 5 話未能成功啟動
已經放晒權限

有無人部1有時重新開機會跌3,4%電，部機用左5個月

你試下用曬d電再叉一次

但之前見人話，粒電用到0%先叉會傷電，係咪真

係
20-30%好去充電

無人叫你成日咁做

有冇人部XZP呢兩日突然lag到仆街
講緊睇ig story都會lag
明明之前好地地

係咪要洗機

Sony 手機用戶可透過撥號頁面，輸入 *#*#7378423#*#*，進入工程模式，在「Service Test」內選「Battery Health test」，可查看手機電池健康狀態

1.del app重裝

基本上咩app都會lag
岩岩入連登覆你都彈app

如果洗完機都係咁應該要準備換機
似就死記憶體咁

返工要部Android手機
睇啱Sony
有乜嘢model可以推薦下

中階廢+貴
高階overprices

買機預幾錢？

全新4000內

Pish

講定你聽先，Sony手機電量係幾大缺點
$4000內公司機，要單手好握 機身就揀Xperia 10(二千頭左右)，有時公司粗用又裝到文件apk。Sony都係叫你揀呢部。
但你話打機都要有啲性能，咁你睇睇2018年Sony啲旗艦機你會睇得啱，有可能大鋪under $4000

我記得iOS 都可以就咁裝ipa，唔知當internal app 定testing app咁做，不過買部後備機都好既，可以用黎裝平時唔會dl既垃圾app

咁多位師兄，我x1用 sony c600n ,但set極都係sbc改唔到aptx...點攪家..

入咗手

唔該曬巴打
岩岩洗左
應該收得皮

xperia 5幾時減價

去旺角星際買有$4780

有新flagship流出未？

想問升左android10 無左人面解鎖？

部機嘅機錢有冇得claim 先？

買撚左就算啦
反正都需要一部後備機

$5249 xperia1點睇

wallpaper 咩黎

津島善子

有無大圖

有冇人Xperia1同我一樣上次更新之後有時會打打下機成個畫面停左之後重開?
一星期發生左三次

有呀 死過兩次 兩次都開咗遊戲增強器 唔知關唔關事 同埋開mic同fd一齊打呢會得返mic嘅聲 冇咗本身隻game嘅聲 試咗兩隻game都有同一個問題

Bug 黎， 等更新

係日本見到Xperia 8乜春黎？

好人一生平安

Xperia 10防水版 好似係。最獨特之處用番電源+指紋合二為一鍵

仲有日本限定

2019買xzp做副機會唔會好傻豬

大額頭 大下巴 真係唔想拎出街

佢啲數字亂咁改
都唔知想點
可唔可以改得有意思啲

1 5 8 10 做乜鬼

佢都見大額頭iPhone叫咩？
地中海？

有冇用呢期用X1睇Netflix 係咁lag

升左android 10?

你睇唔明就係亂？。其實用緊相機方式去定高中低。
咩先係最亂？ 大陸小米經米咪先叫亂囉，機又多，部部又用Pro又Plus又Lite又s去分。

*紅米

先唔理係咪屌米
但Pro Plus Lite 點都易明過1 5 8 10囉唔該
我有兩部Sony相機係手 願聞其詳呢四個數字點樣用緊相機方式排

數字愈大規格越好或越高。同Nikon、Canon相機型號界定一樣

sorry 越細先啱

用過Xperia 1後 XZP變左紙震
又重又肥又慢 唔想再店
Reset完都係咁

睇價錢
但以我所知停產左咁耐好難買到新機

相機部門老細揸旗

買10或者5好過啦

邊度仲有全新機xzp買？台灣？

10不了垃圾

Xperia5 有冇提示燈?

有 在正面左上角

唔使beta

2個chrome呀

上左android10 d色好奇怪勁深色咁
係咪個個都係咁？定我中左bug?

restart左幾次又突然無事

我部xz1今早開唔到機，去邊度整好？

係

Bug, 等更新

掂呀巴打

自從更新完，隔一段時間重新開機就唔見幾%電，有無巴打部1仔都係咁

仲以為x5送個張係sony卡

啱啱Samsung嗰邊又有個升An10，問題同Sony呢邊都幾近似，咁好睇到係舊版手機升上10都會多Bug…咁就要睇Google會唔會再出bug fix10.1嘅版本…

點睇sony個福袋

$5999福袋有d乜嘢？

係 Netflix 問題定sony

99%伏

年年都叫伏袋

起碼有部電話。。。掛

你諗多左
佢夠膽係咁比耳筒

比耳筒點對得住個價

點會對唔住
佢有保底

有舊post你可以睇返

有冇人買左5999

想試伏

所巴

真•fans

SONY教宗

請勿騷擾模式set左時間自動開同關
但日日都只係識自動開，唔識關

Sony幾時先fix返An 10個bug，我想睇Witcher

每次重開機就睇到

咩事？

有冇人仲用緊xz1
我用左xz1兩年，近排發現個mon 中間位置唔能夠正常顯示黑色，當顯示黑色時會變左其他顏色，主要係紅紅地綠綠地，有冇人都有依個問題

究竟係我禁得太多個mon 所以禁壞左，定係自然損耗黎? 雖然平時用就唔覺眼，但當上連登，背景係黑色主題時就勁明顯

想問下現時舊機XZ2 轉資料去Xperia 1 應該點做？

死點，去換mon

而家維修係咪仲係 TSO？想拎部上年已經 check 咗係入水嘅 Xperia 1 去整返個後鏡

新一年優惠加送耳機，12月買咗嘅人做晒傻仔

Otg 手指 copy 內存，line 和 whatsapp 資料傳上官方雲端，其他 apps 自己 download 返。
唔知其他巴打有冇更好方法，分享下

好在仲未買

內存已經包埋wtsapp 當然事前手動backup一次chat

想要減價唔想要耳機

都2020年
邊個會冇無線耳機

個對濕鳩耳機只值600蚊，9成冇人買送出嚟當清貨

我真係無無線耳機果個
直接減價都好過送耳機
何況送WI-XB400 就興趣不大
一直就去盡啲
當然叫SONY 送WF-1000XM3就一定無可能
500元換購價就有誠意

咪係
我用緊個cheap雞野都千幾二千
送個咁既耳機

超市coupon都好過佢

Xperia 1.1 將帶來 Xperia 史上最大屏幕

5先係送WI-XB400，1得條STH50C咋

我情願要STH50C

去日本唔知有咩靚套買被x5

日本正常應該有，我未買機，打算今個月中去東京秋葉原睇下有冇靚套，可能先買套後買機。

我見樂天有好多好靚
(香港/淘佬極少)

樂天買啦不過運費好貴

Sony機出左3-4月買係最多野送

有冇x1 手足 用whatsapp通話 聽唔到對方講嘢 對方又聽唔到我講嘢 上面寫住連線中 但係又錄到音 權限又容許埋通話

有冇xperia 1 手足
個指紋sensor 壞壞地?
同埋用唔到data 上網

我真係冇無線耳機
Xperia 1細舖賣五千,
罪大又送type C 耳機同卡
係咪應該出手了

不如去睇吓親機有冇已經係Android 10版本生決定。應該呢期開始嘅新機都應該預載埋Android 10

唔係壞
係直都難感應

100次得1次得
又冇face unlock
次次都要入PW

Android 4開始有face unlock，不過你唔好嫌佢雞肋

10已經收返

推

好得過跟機嗰條？嗰條有啲評測話唔簡單喎，不過我仲未試過
跟機一條有線再送條無線，話之佢幾濕鳩都叫做有條無線你用下吖，送多條USB-C耳機咁跟機嗰條仲有乜用？

Xperia 10plus 同Xperia 5 電量差幾多， 平時上網多

咁減價算啦，唔洗咁煩

STH-50C有內置DAC + 據稱係用9.7mm大動圈單元(睇外觀我覺得似有9.7mm) 平時都無乜機會會試聽到。
如果本身有條比較靚聲耳機咪用番本身嗰隻耳機。無嘅STH-50c總好過xperia 1跟機個有3.5mm插頭嘅跟機免提耳機先。 不過買手機睇番部機啫。贈品？唔鐘意唔好折包裝，放盤賣走佢…

打漏咗隻字*唔似有9.7mm

sensor 痴咗油就會差啲，抹吓先

準備買a6400,去邊到買比較好/有著數多野送?

去錯區

唔明點解話認唔到 10次有9次ok
利申：左食指

裸機都係？

係咪試埋重新錄指紋都唔得？

sony 有得得官方換電？

左手食指reg3組
右手指公reg2組

唔太舊嘅機，換就多數有得換。不過過咗保就多數要先收檢查費。未過保就小心TSO班人屈客人為

錄新手指紋會唔會靈敏番？

自己換有冇？
search ifixit 竟然無

你自己換？
邊部機？太新淘X未必有得買，再唔係去出面啲修維鋪，黃鋪去整

Reddit見人話XZ3 XZ2P XZ2 XZ2C都有Android 10 OTA啦 唔知港行又要等多幾耐呢

一個月內？過農曆年前得唔得？

不過有回報話個更新不包Gesture Control

Here comes your very first look at which I assume will be launched as #SONY #XPERIA5Plus!

Roughly 6.6-inch flat OLED display
Dual front firing speakers
8MP selfie camera
Triple rear camera + ToF
Side mounted fingerprint sensor
3.5mm Jack on top frame
Boxy metal frames
Roughly 168.2 x 71.6 x 8.1mm (9.3mm including rear camera bump)

係咪叫xperia2/3似過叫5plus ?

如果以部係 Xperia 1

邊框係平，唔係曲
好正

2020年將至，各大廠商正積極研發新產品，為求準備明年手機市場的大對決。日前網上流傳一張Sony的產品路線圖，指Sony將於明年，推出四款旗艦規格手機。當中最受觸目的，莫過於旗艦手機Xperia 0。近日就傳出Xperia 0的相機鏡頭將採用Sony專用感光元件，而且更會於MWC2020期間登場。

據外國科技網站Android Next指，Sony將會在年初宣布，推出4款新手機，包括Xperia 0, Xperia 1.1, Xperia 3及Xperia 5.1，預計在明年8月正式開售。 據消息稱，Sony將會在MWC2020期間，推出至少一款旗艦手機，有傳將是Xperia 0。

我部1唔知係咪前嗰排跌過幾次
lag得好離譜
開spotify聽歌都聽唔到，ig line whatsapp fgo都lag
仲lag過我部z5p

Z5 個 design

An 9已經係咁 估唔到An 10都係

呢個size明明係1但又叫5+

Plus尾姐係加大版

咁咪同1重疊

Google 應該唔畀唔包gesture control 㗎喎...

SONY CES 2020 press con live

關手機乜野事？

其實sony點解要出咁柒多部機
一年出一部唔得？

你覺得多？但我覺得比其他brand都少好多。

旗艦都四部
未計中階低階
夾埋十幾廿部
其實咁未增加成本

次旗艦點會同超旗艦重疊

應該都係電視主場

乜撚呀
上半年一部旗艦一中階
下半年一部旗艦一中階
有咩問題

咁其他brand何嘗又唔係？
samsung
上半年S10e、S10、S10+ 就快仲有部S10 lite
下半年Note10、Note10+ 就快有部note 10 lite
數唔數屎為？

重點係PS5同架sony車，結果係快過蘋果，而且Sony可以去汽車台開po

CLS

定係因為更新左android 10?

size重疊
太長了

android10最大賣點就係Gesture control, 濕鳩sony更新就抽起左呢樣野

姐係閹割版
得Xperia 1/5先係正式an10

Xperia 5 plus好似話係1399設計

3.5mm回歸
唔知有冇上ak4490

試作版1399=xperia 5 plus

其實而家個android 10喺咪測試版？自從升咗10玩game偶然lag都算，重點喺彈game彈到七彩，唔想洗機降版嘅話喺咪只能等佢更新？

An10太新
好多app兼容性冇咁好

其他brand都好多bug，係Android10問題，等Google搞個bug fix10.1

未更之前都用得好爽，更完彈到完全玩唔到，焗住用返部舊機

唯有希望佢快啲出更新，部1仔而家只可以做家用機睇YouTube碌Facebook

日本game有排等更新
Ios大升級個陣d game廠都叫人等更新出左先升

去親生仔個po，睇到會為親生仔出更新，其他廠都唔知幾時

有冇人up 完 Android 10 到依家個指紋都仲係用唔到
諗住過一排會正常翻，點知到依家都仲係每次restart完部機就好順好準百發百中，過幾個鍾之後就完全用唔到

咩game?

我up完好左雖然都係垃圾

Sony就係咁，少自家功能都算，連原生功能都閹埋你，所以唔會再買

Z5 嘅邊框
Z5 嘅Speaker

xperia1/5無閹割
仲比見到有大陸技術係部機入面好得多

X1/5 係新機第一次大更新梗係無閹割，再下個大更新一樣左減右減

點解你咁肯定？

如果係嘅話最慘我弱智，洗完機佢次次都自動update埋

無關，順便貼吓

2018年吹到2020年

好似XZP An9咁樣

1399出先定流浮山200刀手到先

Pokemon Go

未up已經有呢個情況，點試都開唔到，一定要restart完先正常返

你知喇，設計完又cut，cut完又係垃圾桶執返黎用

xperia 1 有冇人更完an10
係食電咗

Why not both
而家出個部1399試作機
姐係有生之年或者會比人係垃圾桶揾返1399正式版黎用
雖然聽聞正式版差不多=note10+樣

本身個指紋垃圾

之前幾垃圾都叫做用到吓，依家真係完全廢咗

部X5 PLUS仲長過X1

咪係 好反智
等於三星出部S10e+
同S10差唔多大
但明明呢係系列就係主打compact機

X5 特徵係細部，你而家又整個X5 plus 出黎，仲要大過X1? D定位好亂喎，一係改第二個名啦

D定位亂咁黎

當初話係X1 compact

正式名字爆料大神話：等官方講

聽歌如何？

塞高階料落去做1+好過

部X1個指紋係咪已經唔洗諗架啦
岩岩出果時就買 果時個指紋廢到仆街
本身用緊iPhone想轉會 之後無耐又出返iPhone11之後就一路放塵到家下
更新完最新an都仲係好廢咁

點解你唔索性賣埋部x1

拎黎睇片係幾正
同埋相機好J
但家下我既用途真係得返呢2樣...

講起先留意個指紋近派好似好左,小左FAIL

忍唔住笑左出黎
"相信對不少消費者來說，Sony Xperia 5 那 6.1 吋的螢幕尺寸還不夠大"
Xperia1死既????????

engadget都農場化？
睇到一度話根本型號未正式確定

中文engadget一向垃圾

要加分
X1 update 左之後split screen 可以玩pokemon go

之前唔係active app就唔識行

up完d電倒水咁倒....

X1 android 9 最後個版本好核電, 唔小心升左

X5 android 9 最後版本都好慳電，唔捨得升

英文都不遑多讓

X5 個指紋係咪都係咁廢？實際問題係點

邊度仲有x1個原裝flip case?

第一日用sony 野？
睇下佢d 耳機名先啦，比人話左咁多年都用水蛇春咁長既名
同埋呢部機，相機硬件上好似零進步
都唔知係咪順手清上用剩既三星mon 同cmos

下一個三叔發佈S20 ， 一億大cmos 影相再次吊打其他機，仲要係小米note 10 個粒cmos 改良版

依家小米note 10 個粒 已經吊打埋deep fusion 既iPhone， 細節上完全唔同層次

sony 幾時生性 用大cmos，明明岩岩出左粒6400萬

好似無提過像任何硬件規格，靠估都要搵位鬧精神好緊張？

部機未出d spec都未清楚

有無人試過部Xperia 1係咁reboot

開機用一陣就reboot 提示燈會閃3下紅色

已重新刷過個系統都係咁

無xz 時期咁靈敏，但係都用到無問題（我嗰部）

部X1早兩日先正式上AN10
UP完之後D色好似味精重咗...
係真事定係我SET漏野?

你reset多幾次又會正常番， bug 黎

Xperia XP
用足三年，電完全冇事

專門店無？
之前見海港城嗰間齊色，官網就寫缺貨。

X5 setting 睇 app battery usage 同 support 個 app 唔同
邊個先準？

聽日打去問下先

me2 應該係有個app炒咗
但未搵到係邊個

THANKS
咁撚樣既BUG都有

Sony新機好似又用s20同款cmos
原因：平有折扣

仲有：
前置開孔立體聲揚聲器
無打孔無缺角非曲面屏
相機系統提升拍攝體驗
3.5mm耳機孔

我幫你一次過講埋

拎左去整 換左底版

想知舊電肯加到4000未？

之前內部流出嚟嗰啲測試機嘅資料
就好似電量增加咗好多

但嗰次同其他專業人士講起，我哋大家都覺得sony所謂嘅保護電池措施
其實就係將一舊本來好多電嘅電，夾硬鎖咗佢冇得用盡
所以就算佢生產嘅嗰嚿電池本身係超過4000，測試嘅時候亦都係用返佢原本嘅數值
但正式出街嘅時候，應該都係會鎖到得番一個sony覺得安全嘅數值

以往啲拆機片睇，未見過一次會唔同官方稱嘅電量有好大出入

4300定4500？
不過人地三星新機最細個部都4300

Xzp好似標3230實際3500左右

唔係 ，一樣係3230mAh

初期5G嘅手機先有雖要到大電量去維持5G特別特別食電嘅要求。

唔知黎緊新機值唔值換走部x1

港行XZ2C已經有An 10 OTA

xz2 up咗an10但冇手勢操作
(暫時未搵到)

xz2p up 上 an10之後開唔到相機

有冇伏

Factory reset過未

我一開始都係 之後reboot左幾次又開到相機

好似伏伏地
唔up 住
等多幾日睇下點

睇流出嘅spec好似幾正
但係無紫色

係咪 52.1.a.0.532

xz2c 唔知up 唔up 好, 之前 8上9 都lag 同倒水左好多

再上10驚死機

俾Sony 閹左，睇死唔好以後更新後補

唔知點解熄咗mon用finger unlock唔到
要㩒power button著咗mon先

唉屌side sense冇都合理
an10原生嘅gesture control洗撚閹咩

好撚sad
唔想對住三大天王

唔閹咁啲新野點焗人換機，sony有哂前科 硬件新野舊機無好正常 不過原生gesture control都無就好仆街

我都唔知邊間廠放android 10更新俾舊機會閹呢項功能

應該得Sony會咁做，XZP升An9同An8無乜分別....

有啲廠去到而家都會閹ldac, 到an10閹dualshock4 support

他牌會閹sony畀google嘅嘢
sony就閹google嘅嘢

暫時得1/5先係正常版an10

Samsung 朋友由an8開始用緊手勢

用緊xz2c 上左an10 相機開到冇事，而且我冇factory reset. 不過啲色係鮮左好多。

An8無Android官方手喎，用其他apps ?

三星官方有搞
同埋sony一直都冇既手動隱藏三星一直都有

所以要多RAM先好揀三星機

三星一直都多ram過sony

係吖，唔多RAM嘅三星一定會Lag
無錯

你講到sony少ram唔會lag咁

但三星少RAM保証會lag我就幾肯定。至於你點領會我講嘅事，我無法控制

Ram sony機一向夠用，但粒電同rom 肯加大就最好

講到lag呢樣野
Xz xzs既用家身受其害
好彩我跳左呢代

XZ3 好把炮號稱全球首部an9機，到an10年代 手勢操控都係失踪

本身已經似stock android, Sony仲自行減料

唔係夠用問題
人地價錢同你差唔多rom同ram都多過你
功能完整性又好好多
點解要人簡你先

減左咪迫到你換機

所以除非好講求靚mon,唔係855年代 s10+ 6000左右入手秒殺大部份對手

唔算太出眾但認有嘅元素 佢都做足，尤其s系終於肯換上大電

pixel唔多RAM，新機賣幾錢？

S10+ 仲係慢叉

香港有賣先講喇柒頭
同埋我而家同你講緊消費者要d咩

所以點pure法都唔係android one

慢極咪同xperia 1一樣18w
咁xperia 1叫唔叫慢叉

pure過官方

所以我換咗iphone 11
部xz2留嚟打機

我都頂唔順換左11promax
睇死sony黎緊新機個相系統又係未寫好就出街

你同支為機比咪慢叉囉，整大粒電 等中高量用家都可以用足一日仲實際

殘障自動hdr幾時肯改

現今手機界，好似係啲廠逼消費者要乜。
香港市場咁細，公平啲睇啦！
香港都有平衡進口商架，無代理無售後都賣咁貴，咪仍然有人買pixel。過隔離睇？從來都無點提新機咁少ram，用落會點點點

S10+唔係QC2.0最後一批三星旗艦咩？ 好係都無18W

我留左xz2p睇片，個mon認真無得彈

做主機就不了，64gb根本唔夠用

S10係通食qcpd
同埋嚴格來講xperia 1都係得15-16w

屌xz2p最撚廢就係個變色芒

吓？你重溫咗S10系列三子嘅充電規格未

845機，xz2p xz3 mon已經算當年內最好

支為 p /mate 機啲mon垃圾到仆街

睇錯
不過分別唔大都係15-16w
都係你口中既慢叉

Xx2p呢塊垃圾變色lg rgbw都叫好
Xz3最多叫正常咋係amoled入面

S9呢 (4GB RAM嗰部)
我曾經用過幾日，個QC2.0速度真係慢過我依家用緊部Xperia10 plus。你話S10嗰代嘅QC2.0有幾大進步？ 部機根本限制晒充電速度

reset完正常返

xz1 note9 都有用
都唔點解會有人叫人買sony機。。
笑左 本身原生android都殘缺，
佢計原生android有用既野都閹埋。

xz1 note9 都有用
都唔知點解會有人叫人買sony機。。
笑左 本身原生android都殘缺，
佢連原生android有用既野都閹埋。

第一部我想快快手換既電話

如果note9 vs xz3, 我覺得 xz3啲色靚啲
845果年都諗唔到邊間廠部機嘅mon好過sony機 , note9贏在各項最平衝 後來5千頭超抵用

好成功咁迫我換咗Samsung機

xz2c有update
然後就bootloop左

up咗無乜問題 除咗好撚lag
睇黎都係要洗機

我直接被洗機

xz3 粒電太廢

冇事
不過重新開機等左好耐
以為死左

Sony 機一向都有忽缺憾，一係rom /ram小過人 一係就電量雞過人 但賣價就學人平起平坐

唔係貪靚mon 日系靚樣 一早轉會***

repair完一次連之前有果個touch問題都fix埋
in sony i trust

手機oem製造你知唔知係乜？

你估買硬件送技術咩
xperia 1 個mon 都係samsung 做, xperia 1 定note10 色水tune 得好d, 一眼都睇得出啦

btw, 成個system去睇, samsung ui 真係好用個sony 既原生an

我問佢

我想問 x1個sim八達通正常返未

repair係用電腦companion嗰個

屌
原來真係touch mon有事

up左之後個指紋解鎖慢左好多

當全世界12+256
Sony繼續8+256
當然賣得同人地一樣貴

應該咁講Samsung 較芒都係頂級既
不過sony啱你口味

淨係睇YouTube app 個icon就知Samsung tune 到過晒

三星預設係auto
要準好似係較電影

係咪即係samsung口味大眾化啲
咁多人買

一更新到Android 10,睇now e直播長期低清,點搞好

而家d機較professional mode 都準嫁啦，但大多數人唔會長期用咁淡色，正常都係用預設，梗係用預設去比

所以咪話Samsung 個auto啱大眾口味

我都就嚟頂 Xperia 1 唔順，好似用緊 Z5 Premium 嗰代咁，唔夠流暢

上an10 上到要我system recovery
影相連拍幾張就會食相force close

有時仲要衰到影咗當冇影

係啊 咪話佢食相
影完force close個張會唔見左
本身d相都已經唔係靚 對焦又差
唔排除係我呢部有問題啦

我只能夠話佢系統 tune 得衰過其他廠嘅中階機

硬件一流，軟件九流

我反而睇開咁淡色長開professional mode
最憎味精色, 唔係好明點解d人咁鐘意睇同現實差咁遠既色
XZ2壞左都唔知邊度仲有似樣既lcd

我覺得揀samsung 既人, mon 色水未必係主因

X1 仲有無人影完開相係要load幾秒?
次次幫人影完相行到埋黎仲未開到張相出黎真係好柒

其實大部分人唔在乎色準

load相呢個sony毒有既垃圾bugs多年都唔改善

仲未搞好個相機系統？

唔好意思，硬件都係垃圾
最新既xperia 1/5老母版集成率低+冇均熱版去散熱

Xperia 1/5標準mode都唔錯
少少味精高色準

由一出已經係咁

相簿綠色死相好似wn10 fix左

咁撚得意既你
岩岩出果陣讚到Xperia 1 天上有地下無

所以我都係等 S20 Ultra 算

我冇讚過xperia 1老母版
而且呢d野要比人拆開左先知

所以一向都覺得Sony帖啲人怪怪哋

gakki巴不是死忠了

如果新機加大左電池，咁機入面結構可能會改善左掛

其實買xperia 1係同蒙頭入閘完後中伏一樣
咁耐都係不思進取

你精神分裂定假膠？

唔使諗喇
Xperia 5 plus都係冇做任何散熱措施
呢個an機入面基本野黎
有日本廠商幫手訂做跟近乎免費都唔肯加

作為一個sony fanboy明確指出問題先係正常

有冇人部機用唔到指紋？
我刪晒重開都係咁

我升咗An10之後就係咁，初時restart部機會用到一陣，依家完全廢咗

我用水沖指紋位抹返再試就正常返
不過成過率都係咁低

都係唔升an10住，咁多問題

真係唔好升 後悔了
有冇方法可落返an9

Flash tool

NewFlasher

話時話10都出咗差唔多成年
今年會唔會出後繼機

xz2/3都喺咁差定喺由好轉差？

一樣
你睇過xz2/xz3入面既反智設計就明點解部機咁撚重
都係個句cut cost cut到d人手走曬
工業設計差 空間利用率低下

而家sony 應該主打旗艦

而家玩橫向game quit game 之後開app drawer 就會咁
要時間load 返d icon 出黎

似係唔夠 RAM, 長開十幾日有時唔夠 RAM 到相機 save 唔到相

真係好差咩

我啱啱由xr轉 1 用左差唔多半個月 用得幾爽

想買平價防潮箱，本身用a6400,得2支鏡，有咩方法可以放好佢又唔阻地方？星際有冇防潮箱買？

其實唔差，改咗唔夠 ram 同埋無端端打機入 stamina mode 就 perfect 池

唔夠人地好咁解
例如個相機app影得快會死
影完相即睇仲要等轉圈load幾秒

想問下大家
用緊xperia 1
早前按過一次備份上google drive，之後就唔俾我再按
要隔幾耐先可以再backup架？定係我部機short左？
我delete埋google drive入面個備份，都係唔俾我按

屌sony
21：9螢幕不兼容一啲遊戲
我最想玩嘅stardew valley

有無咩review係有拆殼link望望

自己搵喇大把
Xperia 5 plus未出都唔使諗

即係Xperia 5都唔好買

我都試過咁…跟住不停試試到得為止…

想問大舖係咪唔會再買到3千以下嘅sony機?

Xperia 10 Plus

我喺X澤同衞X都唔見有, 又唔想去細舖買

有冇問啲staff ？

Sony除咗旗艦叫用得
樓下都係垃圾
比3000去買垃圾係咩玩法

唔買sony, 咁得三叔同大陸牌子揀咋喎

Xperia 1有gcam未
未我下個月再黎問

話說早三兩個月老母要我幫佢買部機比大陸親戚，
買左部Xperia 10比佢拎上去
老母話大陸親戚見到Sony就牙痛咁聲

大佬呀，唔要大陸牌子，唔要三叔
唔買罪大唔通買HTC 牙石咩

之後咪又係照用

三星新平價機屎過當年c9 c7 c5..

三叔有360 不了

總叫中階機仲可以升級去android新版，其他HTC同ASUS你唔洗預會有得升

有舊版

強國生態要買強國機
太多毒瘤app
同埋而家連用2000都買到行855既強國機
用3000買部垃圾636玩鳩自己咩

An10冇左
轉左外國公司

而家戴保護套幾乎sense 唔到指紋
唔戴就百發百中

仲有

呢度有冇人用WF-1000XM3
想知連Sony機好唔好用 見隔離post冇乜人用Sony機

個an10 update真係唔撚掂

打粒拉all star會窒聲，洗完機冇改善仲嚴重咗
啱先有吓跳撚到

部X1升完and10之後netflix睇唔到HDR嘅片
有冇人都係咁？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

咁大滯

等我仲諗住買X5

bug黎 等Sony update

我有另一隻驚本來冇事
洗完機之後都出埋事

Btw我呢部係xz2，x5未必有問題

sony 下代拍片係咪正式比Samsung 吊打
8k 24fps 學足你玩pro video mode
就算唔計8k , 可能三叔新機拍4k 都係由6k/8k oversampling 出4k

希望罪大生性， 下放animal af 起碼可以影下貓狗
同埋希望真係識用下snapdragon gpu 幫手處理相片
都唔知係咪剩係識用自己粒bionz chip 處理 搞到咁慢
pixel 人地都自家isp 都唔會咁慢

你以為Bionz真係有粒chip
其實只係軟件嚟，仲要比相機Bionz差得遠

因為嗰粒實體Chip叫AUBE™

Sony mobile都冇錢無人手去搞
你睇下4k30連eis都冇就知咩事喇

sony 真係唔好有大希望

4k30 eis都無
三叔s10e 賣四千幾ois都有喎

拍片開ois你知道拍出嚟啲影片可能會點？

真係無試過拍片開ois

屌你咪走出黎柒
Ois係有
Eis係電子防震
Xperia 1/5既ois+eis 超強防震仲停留係1080 30

即係罪大4k/full hd 60fps 有無eis/ois/eis+ois
s10e 都有4k60, Xperia 1 4k都係得30fps

想說服自己買Xperia 1都係因為無360無北斗

好經常要拍4K？

最好係4k60, 影d郁緊既野可以screen capture,
依家用XZ1 4k30 Vs FullHD60,
我用FullHD60都可以接受既

Xperia 1/5都支援所有gps系統

xperia 1.1好似好吸引
但係xperia 1舊年搞到5月底先有得訂
如果今次用新cpu咪搞到6月先訂 出貨隨時8月

拍片最好係iphone 11個代
防震勁畫質好收音又勁

北斗都有

無

Xperia 1 同Samsung 拍4k 冇 ois + eis, 可用性真係低iPhone 11 好多

你搞清楚
Xperia 1 4k得ois
S10/note10都有4k ois+eis
係唔夠apple做得勁

錄影

Xperia 1還提供不錯的錄影功能。首先，它有稍早提到的SteadyShot功能，現在有了OIS變得更完整。此外，Sony對21:9比例螢幕確實重視，因為在相機程式中有特地將21:9這個模式納進來，它能以Xperia 1螢幕原始的1644 x 3840解析度進行錄影。

三顆鏡頭都可以獨自錄影，支援的模式有4K@30fps、1080p30fps與60fps、720p@30fps，沒有4K@60fps。所有模式都支援SteadyShot（數位防震），另外標準鏡與長焦鏡還配有OIS，如果鏡頭夠穩定，光學防震就可以發揮作用。

此外還支援HDR錄影，你可以使用標準鏡與長焦鏡頭做4K HDR錄影，超廣角鏡沒有HDR錄影選項。

五軸EIS非常有效果，而且我們很高興4K錄影終於也可以使用五軸EIS功能。然而我們觀察到OIS開啟時，影片會有些微的急動（卡卡的像抽筋樣）現象，此情況通常發生在鏡頭固定某個方向後而系統沒有跟上相機移動/晃動的動作時會發生，相較之下，沒有OIS，只有SteadyShot的超廣角鏡頭錄出來的影片反而更流暢平滑。

▼ 第一段是4K+OIS，1倍與2倍變焦。第二段是4K+EIS+OIS，1倍與2倍變焦。第三段超廣角4K錄影，沒開EIS。第四段是超廣角4K錄影，有開EIS。

得ultra wide有4K EIS因為支鏡無OIS，其餘拍4K得OIS

無錯

我上面都有講
係唔明點解sony mobile係都要搞個加強版防震落1080到

部xzp收左皮
自己on99咁唔記得洗完電話拎左去充電

洗完電話唔充電就收皮？
有啲位唔明點樣收皮

vol +, power, camera 三個掣一齊禁，唔得就轉用vol -

你當咗samsung咁做

仆街。。部x5指紋收晒皮
一隻手指錄5次都認唔到

Android 10?

yes

有d升左android 10會指紋失效，有d會好過之前，無辦法就一係試下剷機重裝，唔係就唯有上維修部睇下。

有frd都教我咁做 work
如果唔係都唔知換咩機好 thank you

有冇人知保養期內電池健康度跌到幾多有得換電？
我部xz2p電池健康度得返82%

好神奇今日又正常返
好驚過兩日又出事

部機開唔返creator mode 重新開幾多次機都唔得

想去細鋪買X5

細鋪會唔會送耳機同SD card？

係特約經銷商就會有。好多人都去細鋪唔買
不過派貨代理聯強好似仲有幾間細鋪都有份特約。

濕左水會唔比你叉電一斷時間，之後會叉得番

X1 55.1.A.3.49更新fix左pd問題

試下轉去standard黎reboot
再轉creator

有冇人知邊度有香蕉貼/殼賣
求帶上

有更新咩? 我冇嘅

我都無喎…

部XZP 開始神
轉X1定X5 好?

捱過mwc先

中階機推薦Samsung A71

希望MWC Sony可以生性d出部好少少嘅機

55837569
佢訂到好多日本殼

有無360?

香港等下啦 仲要岩岩過完年

我！xz2c+wf1000m3

好少少又加價

我都係XZ2C
已經買咗 so far都ok

唔該想問下有冇人部XZ2P 個mon 不受控制，成日自己係咁撳制，打字打到忟

之前我試過，最終上咗銀城換咗個mon

你個陣過左保未，收左幾錢，洗唔洗洗機

我未過保，所以唔知幾錢
我有洗到機，但你可以試下問可唔可以唔洗，換mon應該唔關事

Btw,要有心理準備佢無零件要等，上次佢同我講要等2星期，最終一個幾星期搞掂

我又係咁…唔通係通病。

XZ2C升咗An10之後kill app進取咗好多 好撚煩

上網一search係有好多人都係咁，但唔見解決方法

今日沖完水個power key shot 左
鏡頭有水氣
xperia 1

佢嗰免工具SIM tray好明顯係大伏嚟，俾我就唔敢同佢沖涼

隔左十分鐘又冇事
係鏡頭仲有水氣

相機影相咪一樣lag

有爆料講過xz2p個芒一涷就會出事

唔關事喇
出廠有滲漏就會咁

Lag小d/Load快少少已經當Sony贏

咁多年都係咁

update 返尋日入完水病徵
舊電叉到，可以叉到滿(應該)
但都係show 20%
用左半日keep 住20%冇郁過

部x1 呢兩日d 電倒水到痴線， 基本上90%-99%呢個range 好快就冇

X5 有啲 game 會冇得 full screen 浮係 app drawer 上面， 有冇方法改

而家好少聽Sony機入水，你係咪跌過部機
同埋入水應該立即關機搵專業人士拆機整乾啲水，你仲繼續著機充電係咪想佢徹底咁死

跌過但就咁睇冇穿冇爛

當比藉口換機

用緊xperia 1
有時mon底個行widgets 例如電話camera etc.
會突然禁落去冇反應 要重新開機先得 究竟咩事

Xperia5
最近又成日出返開相機，記憶卡error,

個error己經由我上一代機xz1,己經有

另外又發現左樣野，影完相，即換whatapps（未試其他app)，張相會無左，
都唔知之前有幾多張相消失左

Xperia5,
一樣，唔馳重開機，
開返所有app個版，禁個app（多數開 要開個app)
咁就正常返

我都唔知點解，有某d操作，回主畫面之後，就咁

xperia 個遊戲增強器，set咗啲setting一樣冇分別，就咁做樣㗎？

我都係有時唔知點解突然冇左張相

XZ2C表示一樣 有時撳咗影相會冇影到
之前見SD CARD Error成日彈以為張卡壞 點知買張新嘅都係一撚樣
明明以前用Z3都唔會咁

用緊Xperia 5
有無方法一入打電話apps就出撥號鍵盤
唔洗撳多下
以前用LG就係咁
係SONY問題定android問題?

Android可以任你裝app，搵個撥號介面apps又夾到就可以

哩部係咩？
用緊部機就壞，想轉Xperia

呢部咪 Xperia 1

光學唔光學會影響專利？

無，Samsung肯聽民意已移除360

禁睇唔開？

唔想
iphone
samsung
大陸牌

考慮緊
Xperia
Pixel

你買pixel好過
Xperia 個相機系統真心廢（使用體驗）
成像都唔突出

Pixel係咪冇港行
我以家喺澳洲，喺度買先

外國撚好處就係買到pixel

哩度賣HKD5769.5
入得過?

Pixel4?
我又唔知價，唔好問我
官網咩價咪咩價

Yes Pixel 4 64GB

咪玩喇64
冇插卡架

128 GB

HKD$6594.5

假移除搣走個360logo 咋！

啱啱入咗X1 價錢4890
有咩重點要Check
暫時見唔到有死點
暫時見到背蓋同邊框條之間條嚹有啲誇張
其餘就喺手機表面痴咗啲黑色塵
型住型住比人開過咁
各位點睇

3個藍絲負皮我

邊度買

Imobile
唔洗Check了 背板玻璃右上角有工業瑕疵
小蹦
準備聽日去Sony攞Check機紙換機

有光學指紋技術點解唔放落屏下

係囉，而家首選一定係屏下，都好過機側

又咁講
用咗咁多年Xperia，其實我鍾意將指公放落機側解鎖多過放係個芒上面嘅
不過「技術層面」同大眾角度又的確應該放落屏下嘅

只能夠講今次 Xperia 1 / 5 用嘅指紋識別器供應商係垃圾，如果用返同一間，真係會轉會

*如果下一部 Premium Flagship

到時報告下，想知實際程序

SONY MWC 已cancel

吓唔發佈新機?

網上發佈

個指紋係慢成點？ 我用緊xz1 幾快

好似玩where's wally咁

網上發布就好心咪等到嗰日啦，啲機又唔係吸引，系統又寫得差，接近原生，但係體驗仲差過原生

仲要係成日 detect 唔到，成功率好低

先天缺陷 冇得救？咁睇黎都係唔轉住了

系統寫得差？咁連pixel都唔好得幾多喎

Sony Mobile 官方聲明

親愛的媒體朋友，

Sony持續密切關注新型冠狀病毒的狀況，特別是在2020年1月30日被世界衛生組織宣佈為全球緊急情況之下。

由於我們極其重視客戶、合作夥伴、媒體和員工的安全和福祉，因此做出這個困難的決定，將退出2020年西班牙世界行動通訊大會（2020 MWC Barcelona）。

Sony的新品發表會，仍將如期於2月24日8:30am (西班牙時間)／15:30 (台灣時間)發表，透過Xperia官方Youtube頻道()發表最新產品。

我們誠摯感謝大家，在這個充滿挑戰時刻的理解和持續的支持。

轉左用平野係咁

6GB RAM 都唔可以開兩三個 app 擺 background 唔 reload 嘅，同用 Z5 Premium 嗰代冇分別
相機 app 都要 load 三秒先有嘢睇，10fps 連拍又經常斷，影相又成日食相
我自問由 SE K810i 用到而家 Sony Xperia 1 都有十年，真係開始失望

呢個真係好笑
網上發怖就好心改早d
出黎搶下noise都好

呢個真
原生啲嘢都仲要cut撚埋

實體發佈都可以提早架

發布時間可能舉辦單位規定
但係可以學apple咁漏出架嘛\/

日本仔做野好撚死板
基本上都唔會改

想問下XZ2P升左10仔之後wifi/網絡連線係咪有啲問題?
我果部成日連左線但好似load空氣咁

爬左幾頁post見到原來有人個mon同我一樣成日幫我鳩禁制
之前上網搵過睇下有無人都係咁又唔見有人講
仲以為剩係我果部有問題
好彩果陣預購送多一年保養
遲下上銀城換左個跳制mon先

x1 x5 香港咁耐未有 55.1.a.3.49 update

台灣M01有講過，爬香港論壇，有時好野都未必會知

大家真係可以放心
Sony mobile連瑞典個研發中心都cut埋
只會越來越冇野睇

你又話有一直以來嘅疚病問題，呢啲疚病唔係呢間研發中心整出嚟？依家無埋疚病源頭，咁好事定唔好事呢 其實？

sony mobile係咪就執

不嬲無咗Sony Mobile好耐㗎啦 宜家整合咗落消費電子業務度

有冇巴打有用Xperia 1 + Wf-1000xm3？
想問宜家仲會唔會有斷線問題？

請問Sony機有無動態相片功能呢？
如有，備份到Google photo之後係咪可以正常睇得番動態相片呢？

相機，影音，手機三合為一

瑞典個研發中心一向係搞系統軟件同機身內部設計
早2年開始炒曬機身內部設計個班
而家連寫系統個班都比人炒埋
得返日本撚屌設計同寫

啲疚病咪一掃而空無晒囉，好定唔好吖？

乜撚野疚病呀，你知唔知自己講咩
一路都係日本設計瑞典軟硬件架喇
係早2年某人要整死sonymobile先搞個瑞典設計出黎

我無睇錯，你係咁打瑞典軟硬件 你經常提到嘅萬年疚病，乜唔係軟件方面問題？

黎緊日本仔做問題會更大

你想做乜野官？ 俾個官你做
反正香港政府咁多廢官，搵你頂替咪啱囉

點解部x1 用咗半年就開始 lag 機，之前用二部 HTC 都未試過

Sony 係咁㗎啦，就算佢畀到 UFS 2.1 同 6GB LPDDR4 RAM，都係會窒到成 pat 屎咁，系統調校得唔好，所以一係接受，一係轉機

同你講真係曬鳩氣
無錢係咁cut cost既部門係咁整舊屎出黎仲要出咁多機
好心集中資源一年做一部咪算囉
好過而家唔上唔落

人問題好似

無限LOOP
呢種情況更加要做一部好機出來
cut cost來續命最後只會CUT埋部門

唔好話sony mobile呀
成間sony所有部門都cut緊cost
因為現任ceo係財務出身唔係技術系出身

唔知點解近排間唔中 X5 個主頁底 dock 果排 app icon 撳極冇反應
navigation bar 又冇事 要 restart 部機先得

又少個功能
幾千蚊買部機返嚟，越用越少功能

好多人都知重新整合去一個部門，無必要嘅部門要摺好正常，納入相機部門，你覺得嗰一個部門會蝕錢？
你假定咁多野，咪建議香港留個位你做官喎，點都好過班垃圾狗官嘅

笑咗

最近開facebook嘅link 唔識自己用app開 變左用chrome開
明明set左 有無人都係咁？

去番FB app裡面個設定 係媒體同聯絡人set過一次

應該唔係呢度 我意思係開人地whatsapp send黎嘅facebook link變左用chrome開

你去部手機設定>應用程式和通知>搵Wts app點入去>下面進階>點入預設為開啟>開啟支援的連結>穩陣就揀「每次都詢問」

如果之後都唔無，咁用消極方法，就係一樣去應程程式和通知，查看所有程式，右上角 . . .裡面揀「重設應用程式偏好設定」

用緊XZ3 個相機每次重新開機先開到一次 之後就開唔到

你有啲app佔用咗相機app部份允許權嘅後結嚟

試過晒都係唔得

其他機試過條Link?

無其他機呀
算啦我放棄
唔該晒ching

我估 條Link可能就係PC www Link嚟

你咁講我又唔係咁認同 吉田憲一郎其實係之前平井一夫下屬 其實佢哋方向同策略都好接近 你講成日開源節流反而係宜家個CFO十時裕樹 係佢cut晒Mobile啲開發

吉田憲一郎反而係保住Mobile嗰個 勁多投資者俾壓力佢 叫佢砍掉Xperia 係佢堅持一定要做落去 話對往後其他部門有互補嘅作用

有分別？

有時有啲Link係轉貼去PCwww版，手機app同手機網頁m.版
睇send個人係copy邊類souce而定

吉田憲一郎緊係唔會比mobile部門死喇
唔出手機都要轉型留係度幫其他部門手
新既android walkman系列就係出自佢地手

我覺得Xperia唔應該唔出機 其實19年1同5咁分係OK 不過5如果再細部啲會有更大嘅差異性 同埋應該出返兩部一大一細物超所值嘅中階機 我真係好擔心佢堅係用S665 俾多少少誠意呀SONY…

有冇巴打知點搞

要 Sony 出物超所值嘅產品難 d wor

我都係set極都用Chrome開，已放棄
twitter / YouTube都無呢個問題，得fb係
唔知係Sony定FB問題

有傳Xperia 1.1 會拍到8K HDR 片
唔知真定假，等多十日到就知

屌咪同s20個套一樣

跟得咁貼?
連4k60fps都無有8k

S20 個 8k 要用 "Tele" lens 先夠 pixel，姐係有等於冇。除非上 S20 Ultra ，粒 standard 用 108mp。

108MP=12MPx9

同前年屎為P20pro同一原理，只係P20pro x4，S20Ultra x9

會唔會呀打埋自家相機同攝影機？

佢64MP sensor len係1x or 1.1x , 長焦靠crop 相出黎
所以佢拍8K 片係無問題，只係用返原生64MP Len

小米三叔都上8K 拍片
你唔做，人地都一樣做，無分別。
人地一樣打你相機，同埋罪大有幾多人用先得

就算拍到 CMOS大細嘅影響下 手機都唔可能贏到相機同攝錄機啦 點會影響到Alpha

但罪大不嬲都唔識咁諗
希望Xperia歸咗相機部之後真係生性啦，Xperia 1都仲係未夠火候

唔使諗喇Xperia部新機就算用勁過s20套硬件都唔會做得好過三星
根本冇預算同人手
Sony呢幾年cut得最多就係工程師

所以最少要1吋 sensor先有優勢。我指相質
三星依家都玩多像素但P出嚟，鳩玩所謂相機規格。啲走向愈搞愈似大陸機

不過你諗返轉頭 嗰班工程師究竟真係得唔得？唔得炒咗換過都係件好事 我覺得凡事唔好下下都撥冷水 你以前作為鐵粉都唔應該盲反(但都唔使盲撐) 我發覺你取唔到中間個平衡

你見研發部都比人減預算喇
Sony tv粒chip都好幾年冇更新過
相反人地三星/強國係咁燒錢去搞
華為呢人地都爆左根本係請日本仔去設計同開發

你講緊BRAVIA影像引擎定處理系統嘅CPU？

想問下近期有邊部機有全螢幕延展(整走右邊條chrome快捷键)同有陀螺儀效果
(睇ＶＲ用)推介?

之前部XA2 ultra兩樣都無，
買咗副ＶＲ鏡用唔到

三叔粒hmx 唔係p出黎，原生cmos 都一億
佢之前個粒48MP 就真係插值出黎

係罪大自己有料都唔堆料姐，真係當自己係google
老實講，罪大肯下放animals af
就算唔換大底都大把市場

罪大手機依家得返個樣靚
有120hz又唔放比人用
好心換粒大電，咪唔怕食電囉

三叔s20U 主鏡8P鏡片都傳係富士設計
仲話合作整緊xtrans cmos 放手機用

用xda嘅navigation gesture

好心你唔識就咪出聲喇
話人p出黎

你買得少就成本高
Sony mobile咁撚窮點買得起
所以變左倒不如同三星連芒買cmos有優惠

Check清楚原理未？
合成唔都唔算P，咁算乜？
你真係1/1.3可以放到108MP？
咁子像素會幾細？

屌你真係唔撚識架喎
多張合成還多張合成
三星粒cmos的確係原生1/1.33 108mp
108mp下就0.8um
佢12mp mode就2.4um
好心你唔好再走出黎柒喇

同nokia pureview 808有咩分別

合成咪試係P囉
影108MP一定要合成

你講既合成係iPhone deep fusion
or high res mode(相機界叫法）

iphone:
12MP（原生）--》24MP
Samsung:
108MP（原生）--》12MP（九合一）

你去睇下人地hmx cmos spec先啦
你話佢出12MP 就真係合成

暫時除左apple 未有其他機做到high res

1200洗鬼合成咩，次次出口術呃世上所有人

剛好相反，之前P20 pro 4000萬成像仲差過，1000萬

唔做pixel binning 點由 0.8μm 變 2.4μm啊白卡佬

華為係原生4000萬同原4合1 1000萬
都唔係p出黎係實體
只不過華為冇去寫好4000萬集中寫好1000萬
都叫左你唔好走出黎柒

唔識既咪撚出聲喇

被坤唔好笑人啦

Nokia 808係4100萬做超採樣做500萬
姐係同早幾年sony 2000萬超採樣做800萬一樣
但而家既新cmos已經有內置2個mode
姐係可以原生輸出高像素/低像素mode
不過你條on9一定話p
白卡就睇醫生啦

睇下醫生驗下個腦先啦你

哈哈你叫我？不如你睇定眼科先
P20 pro早已經話過我知乜野料，今次只係多咗幾張。原檔聞吓相就知，12MP一定好過108萬成像，打埋賭都仲得

你有白卡？

升左10之後
最底果欄apps有些時㩒唔到
變咗拉apps畫面

冇試過

大更新就洗機重設啦

部1仔上年7月買， 冇用fingerprint一排 ，早排開翻，個成功率低到離譜

Sony要玩靚鏡使乜外求？相機部有以前買落返嚟嘅G Lens，係近幾年唔知點解無再強調啫，當年都有擺過落Xperia度㗎！
根本Sony好多嘢都唔使求人俾，係連自己集團內部都鬼打鬼啫。

Sony mobile既g lan先好笑
Cut cost用膠

我估Xperia 1.1相機應該都可以同s20+ 一戰
不過年尾應該都係比pixel 5收
事關pixel 5都換大底（起碼1/1.7”）

Pixel冇行貨

真係想屌爆Google

你會唔會諗得太美好
我預見個相機會比人撳住黎打
睇死佢連night mode都唔整
出相繼續慢
拍片繼續冇4k 60 ,1080以上冇ois+eis

唔知點解自從華為後就冇

台灣反而有得賣

Btw見人屌鳩google售後
新機壞等成售月都未換到

台灣？

係，屌到飛起
台灣有分官網同出面買
佢個問題2邊係互推搞勁耐
又要check又要等

機都未出又撥冷水 俾啲支持啦

因爲當年google買咗htc電話部門
好似話其中一個條件係要臺灣有行貨pixel

唔係調返轉 唔好出係台灣咩？係之後HTC已經無興趣玩 先出

支持左好撚柒多年
去到xperia 1都係出舊屎出嚟
好心無錢咪出咁多機喇

我覺得Xperia 1已經算進步好大 唔出你叫其他Fans用咩機？講真 佢唔賣我真係無牌子想用 iPhone設計核突 又憎泡菜牌子 又唔用支那機 咁我係得返台灣機揀 但唔去到最後關頭都唔想

得返死忠用唔吸新客
流失率越黎越高
所以咪越黎越少人買囉
賣機越黎越少

反正出舊屎出黎都有人幫手埋單
使咩整咁好，變左真死忠向產品

佢太少款同開賣地區太少

部機冇賣點多地方賣都冇人埋單

咁你都要俾少少時間重回正軌 當初俾十時裕樹玩死 Cut晒啲R&D

你知宜家部新機係咩規格咩賣點呢咩？做咩你咩風都未有已經撥定冷水？

而家cut得仲多過之前喎

我講事實姐
冇期望就冇失望

我會認為宜家係穩咗收支先做返上去 同之前BRAVIA一樣 以前BRAVIA沉淪嗰排都係出貨量大跌Cut晒啲款 但之後後勁有返先衝返上嚟 我見佢開始出返啲平機係日本 應該會衝返啲出貨量 俾啲時間佢啦 你係咁屌都無用

咁你可以選擇唔出聲 直接無視咪得

BRAVIA搵到佢既賣點
專攻高階時場
競爭者冇咁多同咁好質素
Mobile真係間間都好過佢

L豬？Sharp？支那機好好？

屌米d平機相機都玩殘Xperia 1喇

真係咩… 我又真係唔覺…

xperia1個mon好靚 4k hdr oled
不過21:9呢個ratio差咗啲
利申idog

所羅門之巴對 sony死心了

死心唔緊要 轉會有幾閒 問題係佢瘋狂追擊同佢之前盲撐風格簡直兩極到痴線… 講真係咪有精神病

部Xperia 1用得耐真係會變sony hacker

靚但唔夠光
Hdr mode係廢，根本冇調到

我覺得個指紋Sensor對比XZ Premium嗰陣真係扣咗分 不過其他嘢都OK

換一部三星旗艦，包你唔會用返Sony。

係你要求低
芒唔夠光/hdr廢
相機處理耐/死app/影出黎一般
拍片冇4k 60/eis
電中下
指紋廢
除左樣之外真係樣樣都有得屌

三星啲機用一年就漥真係咪搞我

我朋友就係用完xz後唔轉Xperia 1，走去轉左s10+
完全冇投訴
好心你唔好有個固有思維

其實我有買三叔平板 裝勁少apps都窒 仲要未夠一年 唔係固有思維 係事實

講黎聽下係邊部？
唔會係eye個D吓？

S5e

我都係咁係近排突然發生
up 左 10之後開頭都冇試過

S670 eMMC
規格仲差過 *** A系啲中階機 但係推2K mon
順就奇

高通 S670你想點

不過講真要操作嘅嘢好少 唔同Smartphone 真係齋YouTube

其實已經乜都唔使佢做 齋新聞同YouTube都咁 你叫佢食屎

670推2k喎
你屌咩先
根本lag就好正常
為屌而屌

咁佢出嚟做咩 即係佢明知窒都夾硬要出2K啦 你呢啲夠係盲撐 同你拗都嘥氣 bye

應該粒GPU可推到2K解像度先會用呢一粒U推2K。2K mon有咗好耐，當年4核U年代都推得郁，現今8核GPU又強咗，高通中階U都推得起

佢怨氣沖天 痴咗線

你夠可以問點解sony都要出咁多垃圾低階機賣成3000都用636，咪一樣

你屌之前唔怪自己唔睇spec同試完先買？

其實用一排先窒點試 我點知佢咁簡單操作都窒 我開始試嗰陣真係無乜嘢 仲讚佢好似好咗 但我之後收返 Xperia 10/10 Plus我唔知啦 無用過 齋係舖頭碌兩嘢唔作準

怪不得sell咗幾年又靜靜雞縮返入老母個閪度

x3

有無人個勿擾識開但係唔識自動關？

拎s670同s855比真係

*** s10真係一舖攞返晒彩，an機難得一見嘅好機

不過n10, s20又衰返咁解

S10個超聲波指紋有好過？

S10同note10係唔同客路既
Note10係貴在支筆，而且規格高啲嘅
S20冇問題喎
除左貴，硬件所有野都係最新
第一代5g機成本係高d好正常

等緊3月頭既時候 S10+ 一跌價就去買部

錯PO SORRY

n10 vs s10冇往年兩條line個分別咁大，又貴咁多

s20除咗ultra真係冇升級嘅理由喎，但用一皮嘢買又唔值啦，起碼等埋今年iphone同n20再決定。5g成本高唔係籍口，根本而家個5g最多只有20-30%提升，香港仲未有。

865+x55+ddr5x+usf3.0,全新cmos組合
點會唔係理由貴左
一堆料就貴架喇
早幾代都係唧下牙膏售價相對平穩

咪話個價錢升幅同功能/體驗嘅升幅唔合性價比，更何況s10又減多咗

s10>s20 個跳躍邊有s9>s10咁大

我覺得主要係5G要睇定啲 究竟有幾快 佢大多數地區keep到150MB 低延時我當佢贏 如果長時間低過100MB真係把撚

我想問sony Xperia 1個 DSEE HX大家聽唔聽到分別
我用跟機嗰條typec to 3.5mm 配ie40 pro
我開咗同冇開聽24-bit歌好似冇分別咁
利申：唔係好識音響方面嘅嘢

聽串流定乜隻實體音檔？

會壓縮咗少少 會減低咗少少雜聲 我個人覺得 當然Walkman嘅DSEE HX勁好多啦

我無理解錯，你開咗，個DEE HX係將最爛嘅MP3 320K以下嘅音檔去改善，你將啲hi-res(24bit)開咗去聽，應該聽唔分別

24-bit 洗咩開 DESS HX
以 d 味精 mode 係卑 mp3 用

原來係轉垃圾去寶
唔該晒

Hi Res歌唔會有DSEE HX效果㗎，佢係for有損壓縮同無損音源

1同5一齊發布?
其實冇左mwc即係幾時會發布

日子不變，改左youtube發佈

我估吹水多

唔似真，特別pixel
暫時其他rumors 都話換左12MP 大底CMOS

1/1.33 inch唔大底咩？另外佢寫本身個cmos係48mp,但auto mode只俾你用12mp,幾有xperia feel

Pixel係有拎1吋model去試
用唔用就唔知

屌同而家d新cmos一樣姐
同像素日頭用，夜拍4合1

難道你覺得現在嘅xperia會俾你1吋cmos, 佢肯接近而家最新嘅cmos size已經唔錯！！
s20/20+ 主鏡頭 12MP、1/1.76”
s20u 主鏡頭 108MP、1/1.33”
如果爆料是真，即係跟貼返s20u嘅旗艦size！！ 出黎嘅成像就要睇sony mobile嘅調教啦！！

不過唔好ff咁多
你預佢用s20套野都偷笑

你啱，冇期望冇失望

sony 真係自己攞來，華為俾人ban 好心出d 大電d的機

今年洩漏嘅消息好唔多，好似傳今次旗艦機有4xxx mah電

大尺寸機冇5000都係垃圾
細既最少都要4500

今年旗艦機標準係
2k高hz芒
12gb ram
Usf3.0/3.1
主鏡最少1/1.7cmos
非轉子摩打

Sony其實幾好彩
廠搬左去秦國唔會受影響
睇下會唔會好似note7個時捉到機會

日本機好多電量好細，唔信去搵吓啲日系機佢哋啲規格睇睇

今年Sharp插咗旗先，如果Sony廢過佢就真係

三叔真係係MWC 拎哂彩
得佢一家有得發佈,其他改哂網上,無哂noise

罪大keep住機背呢款設計，再develop落去就岩
咪學其他廠轉方形camera module

電量方面真係唔知罪大諗d咩
sony alpha 頭兩代都被用家吊電量少，第三代就換大電
sony camera dept d更新先係更新，成日有新功能
手機個d 更新真係不知所謂

5G機先用3730電。都話日系機偏向用細電量電池。唔知係咪有乜規範因素

Sharp今年真係堆足料
12gb+256gb rom
10bit igzo 120hz芒
4鏡頭
係粒電廢

做咩姐你，三叔都唔係mwc發布
人地自己搞既獨立發布會

睇完都想買，罪大唔該加油啦屌你

淨係個芒已經J死人，最後頂級LCD清泉

個個都話5G機要大電，機都未到手就插定先？
如果電源管理做得好個ROM寫得好3730mAh已經夠做啦……
[white]睇吓人哋毒果11 Pro Max[/white]

5G好食電就幾肯定，最少都要4000mAh。
而iPhone有5G再算

11pro max都堆成4000mah先咁勁
同埋唔好同我講咩電源管理做得好
今年旗艦機標準最少4500mah
你電比人細就輸在起跑線就係咁簡單

大電要快叉先叉得切，快叉好快叉死電

呢個唔係藉口，快慢一樣會壞
屋企人用華為成日用40w快叉部機玩左2年都未壞
Mate9又冇事mate10又冇事

支為用村田製作所電池 話晒日本電 梗係襟用啦 你估泡菜啲垃圾電咩

想當年note7咪一樣有用村田咪一樣爆炸
根本係設計問題
你以為泡菜廠一定會用泡菜電？
你同d日本仔思想一樣咁on9

新中階Xperia
個上額

中階又貴又唔人spec好樣又柒
出黎把撚

配合返虛擬天王鍵啱啱好

唔該我想見到note7田村電池張圖
可以嗎？

乜呀 係爆咗之後Note8先話買村田電用㗎

無啦啦出咗部L4,做咩唔24號同日發佈？
Btw,SONY終於出有notch嘅機，但有notch得黎條邊咁粗，不如整返完整mon仲好

順眼過XR

Sony機冇快門制

上代中低階都無咗

低階入門機 + 水滴劉海 + 無shutter button = 大陸廠ODM

odm個款就馬vivo、HUAWEI、紅米啲款一模一樣啦，L4又唔多似
似仲係台廠odm

Sony都水滴

唉… 最後清泉都無埋 希望Xperia 1/5後繼機唔好整穿窿MON

呢啲L系低階機算啦仲垃圾過x10/之前既xa系

點解sharp機d價出得耐會不跌反升

垃圾機都係貼牌架je 呃我唔到ge

基本上台資廠無咁多資源可以幫人貼牌，係大型ODM廠先可以做到。你可以搵吓資料台資手機代工廠完全唔係十強之內

大陸Sharp ？

有冇 Xperia 5 加 WF-1000XM3 用家揮手

少貨產量低

而家就係寫得唔好嘛

你寫？你又知唔好？

用緊咪知唔好囉

前用家係度
Xperia 1加 WF-1000XM3

An個系統同ios 2樣野
Ios放係度可以唔扣電
An開飛航都走電

1仔好用定5仔好用？
因為我未用過1仔

屌1/5冇大分別
除左芒1靚d大d

個價分別都唔大

X 1 加WH-1000XM3， 想問 WF-1000XM3好唔好用想入埋做替換

sony都開始整怪mon 好失望

可能佢由sony打手跳船過3星

我都覺得係

希望L4 千零蚊有交易

你用緊邊部啊？

貼牌黎
如果旗艦都咁玩就收得皮

打你老母咩
你幾時會見d打手會自己比錢買機同an》ios 2邊跳

身邊d死忠都頂唔順sony機跳左喇

得罪講句真係靠個logo留客咩
你唔撚掂既會比人屌好正常，屌撚完仲要唔改先好野

我就講下最新個部Xperia 1

D料就越用越差，喇瑞典廠變台灣神盾
個指紋認唔認到好睇佢心情

個相機仲勁，咁撚多年影完相都係lag一lag,即睇由一開頭至少7-8秒，升級完變4-5秒，
冇手動夜間mode,得一個全自動好暗先會開既自動夜間mode
由轉完圈到出相應該都有10-15秒，你試下搞部機一定死app
我就話好彩就住部機未試過出綠相，但呢到大把人試過

個白痴auto hdr咁多年都冇改一樣咁難自己開到

屌撚完都要讚下
Xperia 1相片質素色水係咁多年黎Xperia 最好亦好啱我口味

讀卡器萬年30r 20w

電就咁多年都係3千零點解唔比多d?
用就一定唔夠一日用要中間叉一叉
Xperia 1呢代終於肯加快叉電速度，實際最高15w
係好過以前10～11w既

芒係靚既，細節係高
但hdr係廢既，得youtube先會激發到正常hdr mode
你自己放hdr片入去睇同Netflix 都係用唔到,會同正常睇片一樣光度

手動光度最高得400nit,自動激發下先會最高上600nit
但個自動光度又鳩下鳩下咁，唔係為左陽光下為左睇清楚係唔會開
平時自然400nit室內睇片拉到盡勉強夠用

系統
好聽講就係原生，實際比原生更原生
舊機升級版本後既新功能都唔比，升完同冇升冇分別
自家好用既app又cut撚曬都唔知做乜撚野

一出即買7k賣完贈品=6k
以6k黎講咁既水準真係唔合格
3k既話可以一戰

同邊個牌子9成相似嘅貼牌？
我未搵到。
聞泰、華勤、又唔多似
又唔似TCL特色

前幾日拎左部XZ2 去整
壞充電位 大細聲制
TSO 今朝打來要訂零件3 4星期
早知去出面整算啦
Dklm 咁都無件

咁你自己帶返部機返去用住先定擺低？

各位sony用家可唔可以叫佢唔好咁痴線 好嗱煩 btw任何淫留意左陳怡四 五個月 你啲taste

wf 1000xm3
個人覺得幾好用
noise cancelling算出色（雖然同wh 1000xm3冇得比）
電量算滿意
音質幾好 1000蚊耳機水準
外表來講算冇得輸

缺點：
耳機個觸控操作係廢，雖然靈敏，但耳機好細 一hi到耳機 個耳仔就feel到 唔到舒服（特別係double tap暫停/播放嗰陣）
莫名奇妙有d細bug
例如
1. 無啦啦唔會自動連線
2.無啦啦冇得較音量

但又會無啦啦自己好返

個人8/10
都推介fd買

人哋追擊條肥閪你又唔滿意？

放比佢算
有幾部電話

佢係咁比條肥閪views 幫佢宣傳我就真係好唔滿意 睇多啲黃youtuber仲好

知唔知邊個蔣麗云？ 有冇睇個Ann姐蒸口罩論？ 當有人話無聽過蒸口罩可以重用，Ann姐點回應番佢？有冇睇完覺得Ann姐建制藍絲死要面子嗰種人啊？你回應嗰個就有呢類特性。而且邊度有証據我係Sony打手？
佢哋就好似一班者搶廁紙、搶condom嘅人咁，人哋就咁就去認為嘅重嚟…
算，我今日講咗一個上傳上大陸server，嗰邊無一次學術性同我討論到。三星機用得耐咗唔會蠢到咁掛…
一味聽從三星講嘅所謂科技技術？

我唔該你睇吓呢位YouTuber講嘢 尤其是第二部份 人哋其實真係講得好好 態度正確 方向清晰 都唔知你盲屌乜嘢 我唔係幫嗰位巴打 但我唔認為佢有做錯

我朋友就係5個月壞左叉電位就買左其他機用
估唔到佢換完機冇投訴

咁大間維修部無件 仲要等3 4個星期

Tso就黎冇得做（好似係）

係就好
個制凹咗叫佢換個制
佢話換完有機會唔會凸返起
話禁到就算

嘩… 講到咁唔負責任 打去82038863投訴佢啦

Sony mobile cs都係tso既人
你投黎把撚咩
除非sony mobile 保養轉返sony自己做

唔係打呢個電話No. 打呢個無用。
若然有野想屌，搵TSO維修中心直接打去屌柒佢哋先好。係咪好耐無公開TSO維修中心嘅熱線？好似俾人知道之後就唔再公開個熱線號碼

Xperia 1
#825 幾乎講晒我要講嘅嘢

好似我之前就問落你，你拒絕自己答。無你個人用後感OK嘅無問題

1. 其實已經有 6GB RAM，我唔知係佢殺 background app 殺得太勁定係啲 app 大食，我只係開三、四個 app，每次轉 app 都要重新 load 過。另外亦都唔知點解有時會 freeze 兩、三秒冇反應，之後又冇事。
2. 影相基本上畫質係好，呢度要讚。但係始終相機 app 係通病，影完相撳右下角要圏幾秒先有得睇圖；另外 10fps 連拍基本上十次有九次都係斷，唔可以一口氣連晒 100 張，已經喺光線充足嘅環境下都係咁。另外相機介面轉 2x 鏡，唔係次次得，有時只係將主攝 zoom 2 倍就當係，呢度要改善。
3. 相簿有一啲 folder 用咗 .nomedia 隱藏咗嘅圖片，就算用咗修復，都係畀個交叉嘅圖示我，唔識自己消失，fix 唔到。
4. 萬年讀卡器我唔講啦，本來 XZ Premium 嗰代係快咗，有 60 - 70MB/s，一去到 XZ2 Premium 到而家就慢咗，得返大約 30MB/s。
5. 指紋識別呢個我諗好多人都講過，解鎖成功率唔高，硬件缺陷，用平嘢嘅後果，軟件都解決唔到。XZ2 Premium 或之前嘅機種，指紋識別比 Xperia 1 更好用。

我有部入咗水嘅 Xperia 1，主攝、遠攝鏡頭、RGBC-IR sensor、閃光燈壞咗，報價維修 $5,600 太貴我唔整，都特登去買部新嘅，唔知你覺得我有冇資格講呢？

我無話你無資格去講喎，不過因乜要借用人哋講嘅野而你自己唔肯去講？

咁我都話咗 #825 已經講咗我大部分嘅心聲啦，其實我可以照 copy 㗎。而家你咪當我引用 #825 講嘅嘢，我補充返自己嘅意見囉

係囉！點解自己都想講，到呢一刻你先講到呢？仲有野想問你，你要用suica咩？

我唔使用西瓜啊

無野了，隔新po答咗我

隔離

X2鏡你禁完3-6秒先會轉到
你要睇部機心情

唔使理個白卡佬
我都block撚左

但我仲見到你呢一句喎，唔信Logout啦！個個做駝鳥，你全部連登仔都block先啱你block嘅用意架

用佢就變咗係我個人去遷就部機，咁我用嚟做咩呢？仲要有時影完食我相冇 save 到，都冇同佢計啦。
早幾日仲要自動幫我成個 WhatsApp folder delete 咗，一起身見到 WhatsApp 啲記錄好似怪怪哋，啲相、片、sticker 全部要 down 過晒。之後睇返，原來成個 WhatsApp folder 係空白嘅，restore 完，啲記錄只係去到 2019 年 6 月換機嗰陣，咁就冇咗幾個月嘅記錄啦

用sony機係可以訓練人既eq
亦可以叫佛係手機
因為做咩都係睇佢心情

你個傻鳩，你真係唔肯去用Sony中階 ?

Helio P22（MT6762）
3GB + 64GB
唔賣千零賣幾多

本身l系列係賣1500左右

我用緊z3，呢幾日個mon比我跌到收咗皮，顯示唔到，終於都要換機
想問下星期一發佈嘅Xperia 1.1係咪多數等十世先有得買？
如果等唔到Xperia1/5邊部會好啲?啱啱追咗post，Xperia 1好似好多bug+唔少問題

咁可以點搞搵返係邊個APP?

先從安全模式試咗相機開啟正唔正常先。
以前留落嘅用家意見多數係社交、同社交通訊app霸用咗。其實先從呢類app個相機允許權著手。先將呢類app唔俾佢哋允許權，reboot部機過一陣再試相機

我部XZ1都就黎打柴，我都等睇新機出成點，無就買5唔買1。

我部11待機好撚廢喎
仲衰過我部xz2

唉，我部機係真係打咗柴，不過部z3用咗差唔多5年我都心滿意足，只係真心想買1.1，好似有番3.5mm，但唔知要等幾耐

但點解你會買5唔買1？

繼續吹
Ios待機根本唔扣電

個人鍾意個鏡頭喺角落頭，同埋個芒細啲。

仲有48小時，今年冇乜消息流出反而仲心急！2020年第一擊，究竟XPERIA咩葫蘆賣咩藥呢？

真心期待
好想快啲有得買

快極都5月喇
不過唔出勁野出黎又係比人撳住黎屌

唉，次次都咁耐先有得買

我用咗一個月，你由ambient sound 轉去noise cancelling 其實好分別好大

佢係畀到你寧靜嗰種空洞感

不過我認同有好多位要改善，多數係軟件問題
1.首先noise cancelling/ ambient sound/ ambient sound control off 個互換可以做好D
例如撳一下就 ambient sound
撳兩下就 noise cancelling
撳三下就 ambient sound control off

2. playback setting 可以同sound control 合埋一樣野。正常人要大細聲，開始停，同埋上一首下一首就夠。
e.g.
一下開始停
兩下下一首
三下上一首
一下長撳細聲
兩下長撳大聲

3. google assistant 完全無教學，唔識用咁制

4. 可唔可以寫低點聽電話，cut 線，hold call 同mute。Bluetooth earphones 都需要呢D

5. 我知你通話收音問題係用軟件就解決到，sony你出手未

6. auto mode detection, 我知你話話我聽你轉mode 好敏感，但係我搭車行埋位坐低係都由transportation 轉去walk 轉去staying 就真係做多咗。同埋轉mode 可以唔使話我知，個notification 可唔可閂到冇？

會唔會係暗示5鏡頭呢？

生性唔好雷聲大無雨落

係五鏡
前鏡，後三鏡+tof

講咗N年如果Sony HK肯收返嚟自己做下部即買

講緊5g咋
唔好ff咁多

我會換咗 S20 Ultra 5G 先，到時睇下會唔會換新嘅 Xperia 旗艦
始終 Sony 出親咩都係留一手，總有啲位係唔夠人打

唔係留一手
係根本冇錢冇人去整

S20u都要睇定d先
D相質都有好有壞

又潑冷水
定係你燈緊

我燈撚左咁多年有邊年係成功

我用左安全模式開相機了，但係都係第一次會用到，之後重開都唔得
咁應該唔關第三方APP事?

Xzp用左2年半，好期待sony下一部旗艦
但唔知有冇3.5mm插頭…
好想有番⋯

開唔到佢有冇彈Unknown error？

唔該Sony 出返真compact

市場細真係無辦法 我都係Compact愛好者 但奈何真係唔夠多人買 你見Samsung S20已經放棄唔出e細機就知

我都係
呢樣係最吸引

好似有新音效技術

越講越期待
但我部z3個mon完全顯示唔到，如果佢5月出，我一定等唔到

佢話錯誤ONLY

100%壞鏡頭 我之前用XZ3都係咁 初初Reboot咗佢都開得返 有時入咗安全模式之後又得返 但到後期完全開唔到 攞咗去銀城TSO到整 換咗鏡頭 不過佢地好撚hea 個背蓋完全冇緊密貼返好 有條罅

5咪細機，重想要求乜？

我覺得5可以再細少少 長度壓縮到150mm最理想

仲用緊Z3

琴日xperia ig story係xperia 1 to next!
今日就係xperia 5 to next!
唔通暗示聽日會發佈兩部一大一細嘅旗艦機

係，用咗接近5年
不過個mon壞咗了

咁勁既
Xz3個芒好似出名易壞

唔係xz3,係z3
其實還好，呢5年跌咗好多次，有時仲要係1.5米咁高跌落地，佢用到咁多年到而家先壞mon都算係咁
只係等唔到1.1

bingo紙,唔知會中幾多樣呢

係時候換GAY了

刪左245先喇

Sony:又可以水鳩d fanboy

唔好講出黎啦
呢d大家心照

又要交年費

正常理性用家：咁既功能就想我課？不了

仲有留意同用緊前幾代Xperia嘅用家都係信仰大過理性，只要每年出少少sony黑科技專有名詞， 就會落搭

純粹係佢個聽歌同外型係無替代品

今年售價預測
Xperia 1 m2 $7698 8+256
正負5%差不多

聽歌人sony夠lg玩咩
Lg:在座各位都係垃圾
外型的確sony係唔錯

嘩 好勁呀ching
我部z3c 大半年自己打柴

今年唔係無中階機掛

當年我部Z3 一年過保即刻壞touch

有都唔買喇
3500買舊屎

我玩左半年就放左
相機廢撚到
不過電就核能黎

我用咗年半壞touch

好大機會加左d 你估唔到嘅feature然後呢堆野一樣都唔中

不過就算加耳機插孔可唔可以整機底 唔方便插褲袋囉…

應該唔會有3.5 la
前幾日先出左新耳機

幾時發佈？

聽日

24/2 3:30pm

其實冇衝突
又唔係Sony mobile自家出

其實相機個spec預係跟s20+
不過如果真係跟既到時可以預見Xperia 1m2比人撳住黎砌

Load 102mp 相sony應該要1粒鐘

S20+係 12mp imx555+64mp gw2

同埋你點會諗到102mp?
根本冇呢個spec既cmos

我都想佢加返
希望你岩

好似話有影像補幀技術

芒？
定個cam
講真到今時今日如果都冇4k 60 ois+eis真係等收皮

芒

One plus7都有喇
Sony冇講唔過去
如果真係有既姐係可能用高hz芒
再唔係就用返Xperia 1塊4k不過開返120hz mode
Xperia 1塊4k硬件係支援2k 120hz既

我諗佢打錯，佢意思應該講如果用三叔粒hm1 108MP
明明S855粒gpu都唔差，係罪大唔識用先處理得咁慢
睇埋今次S865就知，處理張108MP HDR相都差唔多即出到，如果罪大都係轉圈，真係罪大問題

S20u默認係12mp
佢出108mp都要3-4秒去load先出到相
同埋不斷連拍個間隔都要1-2秒

20u粒 Samsung 自家1/1.33 hm1炒左車
夜拍唔夠s20+粒1/1.76 sony imx555黎

20u hm1

20+ im555

都係手持夜景

係今晚發表定聽日先

屌炒左車
2張都係20u

圖一自動
圖二夜景

咁我想問個帖討論SONY 你貼Samsung即係想帶出啲乜嘢？(純好奇)

Ching知唔知幾點

有一部係用Sony CMOS

本身以為sony cmos屌打Samsung cmos
點知條友講錯

sony cmos屌打samsung cmos都唔關sony mobile事啦

Xperia 1m2如果用imx555就有花生食嘛

真係有啲失望

真係加返3.5？

加 3.5mm 都冇用，用慣咗 WF-1000XM3 聽歌。
另外嗰個萬年 8MP 前鏡，真係想打柒佢。

整個1000萬像都好，我XZ1到而家都係800萬

XZ3出過1300萬 只係1又變返800萬

如果同S20同價我會忍痛轉會

竟然唔係g lens ,會係蔡司鏡

又唔係相機支G鏡

就算唔同價 都差無幾吧 SONY會平？其實你去意已決吧？

等埋發佈會睇有咩軟件技術

冇記錯蔡司好似高級過g鏡？

佢唔打洞既放唔到咁大個cmos
一陣又比人屌上邊框大

得4000電唔合格喇
4500係今年5g入門標準

依家好似係 G < 菜 < G master

我寧願要800萬都唔要打lon
反正毒撚唔自拍

其實真唔真？
ultra wide有AF？主鏡頭開口位咁細塞得落1/1.7” CMOS？唔係縮返去f2光圈就佢呀？

佢近兩年出咗G master (橙G)比蔡司高
但蔡司係高過本身舊G （銀G)

好似幾正
但部X1幾滿意唔駛換住
換就應該換iPhone果邊
雙修但部iPhone 7真係愈來愈慢
咩都用iPad Pro 11做咁制

Btw求其搵支G鏡都貴過部Xperia

Zeiss T* 係鏡頭係幾型，今次用返大路cmos,唔係定制cmos,希望成像對得住我地班fans啦

Sony長期支持者表示失望，由ZU支持到X1

鏡頭睇死佢用蔡頭都唔夠Samsung黎，實輸cam軟件

8GB ram, Samsung 12GB起

4000mah電2020年唔合格，加上5G，又唔寫快充幾多W

90hz mon 都唔夠Samsung 120hz黎

顏色如果真係得黑，紫就慘，白，灰去左邊

今年應該會等Samsung Note 20 Ultra

佢 8MP 都唔緊要，起碼都加大返個 sensor size 啦，得 1/4"，夠邊個用？

屌三星/華為既ultra wide都有af喇
就咁睇spec
24mm 應該係imx555
16應該係同S20同model
70應該係之前個粒

肯定又係萬年 15W

S20u都45w了，仲要5000mah

出唔出中階嫁屌
要買部spare
唔係真係要買A 51呀

講真，圖中規格放落2019 Xperia 1度都可能有得同其他廠一戰，2020先出，優勢已去

Samsung自己都知S20要變革先可以同大陸機/iPhone打落去，所以整部S20 Ultra出黎

賣$5698的話都可以一戰嘅⋯⋯
三叔賣到咁貴，交足貨係應份。

我估Sony定$6598 or $6798

當年因為定制imx400搞到2年都係ram都cut cost

仲有Sony唔知會唔會改個指紋位同sensor

Xperia1個指紋差過XZP好多好多，又窄又難認

佢都冇預你用
只係有咁架咋嘛
本身好似話最終目標係前鏡都cut埋

毒撚只求照鏡用，夠架啦

Xperia上左18w pd
最高16w左右

嗱你真係唔識㗎喎⋯⋯
前鏡一般係女仔自拍用多，咁啲女自拍要咁清做乜先？矇矇哋加啲美顏先靚㗎嘛！

有啊，咪 Xperia 10 II，不過你唔會想買

呢部都有IP68加3.5mm又唔同講法⋯⋯
不過連中階都失守轉埋OLED芒

講個笑話,s20u暫時實測25w同45w叉電速度只係前面差幾%
而且用45w係慢過25w

就咁睇幅宣傳圖，係同 XZ Premium 一樣

Sony中階狗也不屌
點解要走去食屎

冇錯

Sony mobile:那有錢

仲會8字尾數咩 好似轉返9尾數好耐

嘩屌 上代Xperia 10都6GB ram

Mark II 4GB ram

Sony可能連20W都冇，繼續萬年18W

Xperia 1開賣都6998喇
呢部以我多年經驗至少7698

三星出晒名一著芒就龜速充電

咪傻喇
Xperia 1開賣都6998喇

睇圖今年合返埋

有總好過冇，規格寫出黎都多個賣點

Sony Mobile已死，歸於Sony

是否已整合？

如果可以用盡個18w既應該會快少少
不過4000電真係唔夠
今年仲要玩真4k實時渲染
唔係好似以前咁1080升頻